點解電視放fake news斷航班，斷通訊無人屌

個個都以為電視媒體可靠先信會有大規模散水，但你地偏偏係屌自己友